【人多勢弱】百萬行被搶風頭 樂易玲有意組隊撼MIRROR [TVB之前唔係有隊唱到此一遊？]

【人多勢弱】百萬行被搶風頭 樂易玲有意組隊撼MIRROR
無綫由高層樂易玲、鄭善強、杜之克率領近六十藝員現身，喺中環參與百萬行，雖然人多，但明顯勢弱，人氣未如過往熱鬧，為人熟悉嘅藝員只得陳煒、黎諾懿、徐榮及陳庭欣等，對此樂小姐話：「好多藝人要開工，而且今次場地同之前唔同，唔可以容納咁多人，今日藝人連工作人員都有約90人。」面對ViuTV新組合MIRROR人氣勁搶盡風頭，樂小姐話：「都有留意望下，覺得幾好幾靚仔。」有冇意撬佢哋過檔？樂小姐話：「唔好咁。」提到無綫可以組隊撼過，樂小姐就話：「同Herman（何哲圖）講，其實我哋公司都有好多後生仔同訓練班學員，Herman唔做我做啦。」

對於馬德鐘今日缺席活動 ，樂小姐表示：「佢因屋企有人唔舒服入醫院，凌晨5點幾打畀我話嚟唔到，我應承咗佢唔講得乜事，但近日流感好勁，大家都要小心身體。」

陳煒今日算係領軍撐場，但佢就好謙虛咁否認，不過佢就覺得今年少咗媒體參加。對於前娘家亞視又裁員，陳煒話：「有留意，但冇詳細睇，我又開緊工，希望唔好有呢啲事情，就快過年啲人會好徬徨。」

江嘉敏首年參加活動，對於同伍允龍傳緋聞，佢解釋：「呢件事好笑好無聊，出咗之後我都有send畀男朋友睇，男朋友問點解係我同伍允龍傳緋聞而唔係佢，我哋三個人其實成日一齊打機，可能下次傳嘅會係佢哋兩個。」而佢又指當日係做完劇集宣傳喺商場揀聖誕禮物，又表示男友唔會因此呷醋：「大家都好熟，有時佢哋私下約會我都唔知。」仲笑言要同伍允龍爭過，不過就擔心會打輸。

陳庭欣(Toby)噚晚做完節目今早就趕去活動，問佢有冇拉埋男友楊振源(Benny)一齊參與，佢話：「 點會呀，佢公司暫時冇咁大團隊，希望佢哋都可以參與。佢今日都擔心我起唔到身，有call醒我，但最大功勞係我爸爸，今日車我嚟現場。」之前影到陳庭欣孖男友去工展會巡舖，十足十老闆娘咁，佢話：「唔係，千祈唔好咁講，工作大家分開。」近期變得高調處理感情事，佢話：「其實一直唔係高調，只係唔會好似以前細個逃避話以事業行先，如果舒服都可以同大家講吓，依家反而輕鬆咗，冇咁避忌心態，係成長咗。」係咪計劃結婚？佢就話：「暫時未，但男朋友久不久會提，問我第日想點搞婚禮，但冇深入傾，講到呢度我就唔會再答，我好似司儀咁終止話題，職業病。」

唱完呢隻「到此一遊」之後呢個組合影都冇埋喎，重想組男團？

推fyy都夠

推

得達哥同FYY好樣d

tvbuddy成日都係食人口水尾
好賤

見到張寶兒都收皮啦

平均年齡30？